Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 218 新手入黎先睇Q&A

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，但有得訂手套） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

頭香

又無新野訂既一個星期

留名

牛明

派50啦好冇 好想玩啊

放黃臂@2000

一陣就開！

派JL batman 未啊dllm

50已經算係派得好撚快啦喎
一個月派幾轉

想要但而家未有位

勇者無懼

派我手頭有果啲啦

我想佢派leia

派埋呢張其他全部都係首次日單 唔洗叫咁耐春

你想馬會派彩就真

i love duck gor 3000 lm

剛到, 16/f

睇緊呢場 中左咪繼續燒錢收野玩

想知而家係咪無咩人要alien 同terminator 點解好似好少人講？利申想入terminator

on9得返一個counter訂野

員工都要食飯咖

T2係正

Bucky真係好正，可惜俾個盾整爆咗件衫

想燒錢 但好似好少人講 搵日行下ins搵下先

今日又係訂野囉野同一條隊?

幾錢收

分開。

睇唔到個重點 左手
但咁影都幾型

佢有兩隻幾正 兩者都係t800
一隻dx 真皮 多武器
一隻dx 戰損版 人造皮 有埋水銀隻野

咁佢話要
又諗唔倒咩原因拒絕

Bucky 點影都咁型

但會唔會好易爆皮

屌打小左 前者dx10 後者dx13
保存得好咪爆慢啲

條隊成半個鍾都無郁過

究竟咩職位
先可放HT係公司

多數超大盒同盒金先有

正式入坑 訂左pepper了

放HT都無咩野
但放1:1手套，肯定係大粒佬

後追85啦，越早越好

點解唔放得？我而家都放咗隻1/4 mk42喺公司

我都放左3隻係公司枱頭

仲要唔大隻唔放

咁可能因為我小薯仔
所以唔放得啦...

係咪on9
俾影印佢囉

我自己覺得50靚過85

我頂䀆都係放funko

Hot Toys SS902343 Marvel Collectible Figure
嘩
減價呀

我公司都俾我放

隻irongg真係愈睇愈靚
好彩追左

七點截龍

之前放咗6-7隻1/6 HT，之後搬公司攞晒返屋企

月尾又要排

當然你自己唔介意就完全無問題啦

靚。

等睇85出貨叫春

要搬真係幾煩

呢到成堆經理 公司高層

擺左一大堆渣古頭 龍珠FIGURE EVA爆谷頭 土人 POKEMON公仔

下 係自己張枱擺野姐

終於有了

阻唔到人地自己又唔介意俾人掂就ok啦

張台一個mon
一部laptop
Keyboard mouse
加啲文具
仲邊有位

派左?

Chris Evans做返霹靂火啦

仲有一堆文件呢

係咪大部份人都覺得85靚d其實
定只係因為拎黎襯49

派到幾號

成班同事睇住我一隻隻咁入盒

因為85係LAST IM

50靚過85 認真隨時PEPPER拍落50到仲MATCH

巨人

我覺得係而家85啲pose全部擺得太柒造成
但睇返呢張85即刻加左勁多分

上面果啲一定係高層
坐房 大枱

睇完戲覺得50好過85
85打得少到可憐

都唔明有咩好批鬥，自己賣野就回血，人地賣就炒價炒狗，根本都係一樣，跟市價賣咪跟市價賣，唔好站係道德高地去批鬥人

85手臂大脾好筋肉

頸點睇都係太長

最扣分我覺得係頭形
夾埋個面罩成個光頭佬咁

我嘛嘛地佢大比金色

真 不過單論figure黎計85出得好啲 腳gap位同頸位靚啲 當然依啲好主觀

張枱冇位擺啦，已經有三個mon，keyboard加Wacom
都係放喺個drawer上面咋

[img]]
花左都3800....

我深信如果佢出埋手套配件你會後悔

等rerun 出貨lo, 唔急既話

我最出奇係點解咁多人話要張85同pepper一齊擺
而唔係3巨頭一齊擺

mk5個開腳甲已經覺得好痴線
mk7玩埋變身

同價既iron pepper比真係抵到爛

我最窮你見我係馬會幫補就知我幾窮

買多隻

拎到成十皮野出嚟都窮

你收左未

3巨頭我應該擺50一齊
pepper一定同85一齊

L形檯是常識吧

姐係隻iron pepper本身好空洞

唔好煩 全撚排擺曬出泥最霸氣

部*

原價訂嘅最大聲

新工無呀
不過舊工都唔會俾擺

L形檯

拎返公司實比d同事拎泥撚 好危險 不了

dlc 把短刀可唔可以用落左手

d女同事先危險 佢地唔識錫住d玩具

擺funko算啦

有冇得入電池

呢張85係幾靚既

當佢地知道咗幾錢一隻就自自然然唔敢掂

影出黎靚過85自己d官圖

女同兄弟會點選擇

當然係女

因為ht肥thor未出現

叫佢地小心d 好貴架 佢地就會話你晒錢 咁貴買隻咁既換衫公仔

想問spiderman係咪都係會員優先？

佢地除時買個手袋都差唔多價啦

一個名牌手袋閒閒地廿隻ht

幾皮野個d手袋都買到好多隻hottoys

佢85啲圖連罰企都擺得衰過人

無 用Usb線

之前起logon搶到 掛起牆好正

新貼留名

聽日去訂mark49 好興奮

加油 帶遮

今日20/F啲staff 係咁check電話 曬好多時間

終於拎到rocket set 返去bring me thanos

唔會排到出街掛 我會帶小風扇

驚走果陣落

正

好你訂左味吖？

一個手袋分分鐘係兩三隻hottoys

我公司啲同事一個手袋起碼廿隻hot toys， 所以我都唔會帶返去拜公司畀人笑我阻訂

冇check我電話

見到check其他人

一日落幾廿轉sb 屌

唔會 因為我兩隻都有訂到,未訂PEPPER咁解

利申：新手入坑
啱啱收左張85單 係咪要去sb到加資料？

你走先 我幫你頂住先

你可以唔加既

我見係拎住電話話要呢隻嗰隻先會check 其他好少

難怪你改個咁既名

你應該要求賣家有貨拎果陣通知你

不過岩岩同個師兄交收
佢話佢隻50一開盒膊頭位就有條劃痕
佢話換左一次又係咁 收單換多次都係咁
各位巴打拎貨小心d

未 搵緊工

真 我換左一次都係花左
個漆面

FB上面有柒左的炒家

笑到我

Pepper半燶仲諗住炒 一柒
帶細佬上去訂野俾人撚到咁 二柒
柒完仲要放上網俾人笑 三柒

全新14000走唔甩 二手比你平返2k

隻iw thanos 好撚重

充實既感覺

未派

點解要講阿哥電話

今日去訂六月首日pepper

收到wind黎緊spiderman唔出奸角

買旋轉地台

自己整is ok

睇睇下想入concept art隊長
求屌醒

買啦

呢隻野幾錢家下幾錢? 件衫個設計硬係怪怪地

好似去到2千中

望到個公雞頭 即刻不舉

搭單唔該

我鍾意套衫

好抵屌想換+1

算啦屌 收多隻50玩算

巴打有貨

其實mark 4 合金冇黃臂版$4000值唔值得入手?

一隻個個都甩緊
一隻個個都屌未派
咁你話啦

但要交左稅先 應該就交屌佢

唔係卦，好想要隻 mysterio 呀

又話冇85咁靚

有機既依隻 不過頭雕做得靚唔靚就....

出金魚缸頭

送都唔要

新PO LM

直接買個魚缸笠上身Is ok

事實實係

細佬得7歲

嗚呀塊面

送既話我可以要支矛

哥你有錢

唔好玩我啦 你物業多喎

屌佢咁都拎出黎賣
自己無腦定當人無腦

幾錢稅到

fb又有炒狗扮無辜

佢無講錯 成個頭都重油

新手想入黑寡婦依家去訂係唔係應該冇哂
我見佢月頭開始訂
佢官網又冇寫截訂未

唔知道用張卡唔係自己名其實係有唔收 四柒

Falcon 2.0 實在太貴
搵左隻 1.0 二手先係 $1400 玩住先
襯返我隊 Team Cap

呢d成日比人全要多要 收我皮

仲有得訂，啱啱上完去電視有show

上星期有
早幾日上20樓都有

爸打走先 我頂住 呢到班含家產只會叫你買多d 買到你含家產架咋

廿樓得HULK版
我訂左另外果隻

行完日本城同D細電器鋪都搵唔到紫光燈

因乜解究今日咁多人放gg俠返校日
不過都成3k

我最窮 最窮的人

最窮是我

係咪中左小小sad?

？？？

個袍嗰到

都真係買到收收地皮

邊度 考眼力遊戲？
你執下位睇下兩邊平唔平衡到

咪磁石高低位

邊有新iron,嗰張圖係一套suit重疊埋咋

睇左前幾個post d巴打好似多數左高右低
好似仲可以郁下

迪迪尼有DS現貨

唉 mark2變4000跌翻3000冇乜望了

岩岩先睇到呢段

唉 要出年先有得玩呀屌

我嗰隻攞左好耐
今日先得閒開
過哂保

係呀，拎番去換啦

我影完相先發現我嗰隻件披風左邊花咗
不過覺得冇咩問題廢事換

有得full pay訂單？

不嬲都得

收現貨玩住先啦

搞咩 無入黎1-2日 個個都放Rescue

燶曬啦

排幾個鐘隊執一兩舊

換完都係一樣

一地都係蟹 除非下星期就截訂

如果聽日唔想排汗水後樓梯， 係咪11點到信和20樓就得

真心豪比佢地, 返工2粒鐘都唔止2舊啦

其實你接受唔到咪換囉點解要問人

今晚11點到就得

但有原價入手喎

係唔想排隊...

雷神咪一樣

同肥thor差咁撚遠，一咩樣

撚緊隻iw ca

偷圖
RIP

mark 85 同 pepper要等兩年

包膠body只能罰企

忍唔住手去換左可取單

正常pose唔係大扭都爆到咁

其實點解兩隻1:1 手套都無得郁手指

細兩隻都做到

1：1收人 二千幾同三千幾反而得個擺字

好在下年拎到EG CA

差dlc

隻50我諗左好耐
發現最後都係乜配件都唔換最好睇
SHOW佢個流線BODY

今日放左

頭先8點幾去rb見好多人買灰dp

係咪ikea嗰個玻璃櫃？

咁堅

MK5越睇越靚

留名睇炒DP

吹奏成功

50其實好靚仔
利申已入

400

其實唔洗用其實

之前幾月單
都要4舊

唔係

5月5

抵啦！400止心痕

仲諗住有緣入隻紅DP

擺得呢d pose就預左

隆胸傷口

我咁啱行過入去睇 見2，3個人買緊 聽到職員話紅dp今朝賣哂啦

無啦啦個個買DP

唔得啦，粒磁石痴係件衫入面

用rerun單加$400？好抵屌

買多幾隻
幫屋企其他HT換頭

上年5月5單啦

緊係唔係啦

啲髮尾

未吹頭

洗完 啲痴立立既野
未吹頭

變左達哥

如果我改到咁 都唔好意思post出黎

life size MK42

個頭雕咁似既

好多炒家mon post

好彩星期三去咗買

Mark45係咪一出場就已經著住左
搵唔到著suit過程

RB員工準備另一輪吹奏
以便清倉散貨

真係有好多

冇哂灰dp會出咩現貨

Workshop 一件件飛過去

自膠

唔小心抆咗出黎，塞唔番入去

係
45會唔會係最唔受歡迎嘅im

長頸鹿

好似連頭雕都無
d人仲係到死炒爛炒on99

呢d好難搞

j咗隻手

我係接受唔到條頸

玩玩下比隻飛甲由嚇親
唔小心撞到
個頭崩咗

想死
屌你老母甲由幾時絕種

45我覺得幾好睇喎

有咩問題

恐龍時代到而家都未絕種

又有人放

收黎俾iron gg個真人頭都抵

塞番啦塞咗勁耐手汗都出埋

我覺得條友抵d玩到咁都可以賣番原價

當白頭髮 撞咩撞成咁

錶起張poster嘛
之前有巴打錶起左幾好睇

想睇要隻手個主人多啲

用d幼既野慢慢篤返入去

男人老狗學人gel甲

變態佬

靚咪得囉吹咩

其實自己補番都得啦
我試過崩得勁過你

有無巴打係用緊模型展示盒個類野？
有無啲係一個盒入面分兩行既盒

你指前後企兩行？

既然都係
不如試下自己補油

個盒黎架後面有野想遮住咋

前後兩行個盒咪要好高？

如果想前後擺im 我諗40都夠

【HotToys HT 1/6 压铸合金 钢铁侠 Mark47 MK47专用展示盒】
呢隻有無人用緊？佢兩個疊起佢係唔係有野鎖住？

上下

咁樣?

之前係訂左兩個透明滑門式展示盒
但後來決定買櫃所以無用到
有無巴打岩？
SIZE：長35cm 寬18cm 高35cm 無燈

唔似有 應該只係好單純咁疊起

圖？

我果個未砌，係呢間買

係

我見佢側望好似有塊鐵片hold住咁
我貪呢個有埋燈渣

咁分開買d底座咪得

呢間好貴用料又唔係好過人

你諗多左
其實好多款箱都有燈 格曬價先啦

太遲LA
利申:有份入手紅DP

有無好介紹
我鍾意呢類多啲

我都係收巴打隻二手咋，那有錢買一手

有冇有經驗嘅Ching可以分享教學

一手都係千四蚊渣喎
二手都應該唔差好遠姐

RB 1600有找

你度好個size就每間問價 你search展示盒就有堆
要燈就問佢上下加燈幾錢 想前面印字就問埋

想問下hottoys Facebook 截龍，如果早兩層出去排得唔得，日日七點幾截放工趕唔切去MK

邊有咁黑，啡啡地嗰喎

你邊層出都係去隊尾架啦 除非你打尖

上左色之後其實睇唔出 不過我無影埋

有無邊度有display場景或者地台買？ e.g. 泰坦

準備好吹奏下隻未

油哂成個佢

啱啱喺fb見到
乜原來呢隻透明stand 都會令到diecast色移㗎 ?

46 好正

咁搞用咩stand都死唔用就腳軟

想要咩燈箱

jj甩色

岩岩搵得番張相

真係補到手

睇到呢個post之後 我就喺度諗
到底係唔係落stand就一定會色移

截左龍仲可以排

所有stand都會刮花佢個漆面架啦

想問下件袍係咪全部邊都內含鐵線？

我平時用stand都唔會完全頂住條jj ，大概係脾位置，hold一hold個平衡算數
不過唔知會唔會都腳軟

hi得大脾耐會唔會甩色

啲配件邊度買

喺個stand頂jj嗰個位痴塊薄嘅黑色海棉有冇得諗

變咗甩落塊海綿度

有依個可能性甩漆個陣變左黏住海綿
不過我唔明點解怕腳軟而要落stand

想問問眼位算唔算好？[img]

呢張先岩sorry

自己判斷啦
你覺得無問題就無問題啦

我都係第一隻入手IW CA
之後入埋IW BW同Falcon 1.0
組隊Team Cap玩住先
End Game要等一年等唔到了

其實呢隻係邊隻

我第一隻都係IW CA

我第一隻係ghost rider

ht幾時出暗影gg俠
想砌多件大褸同埋比頂帽佢
當係卡通電影果隻

冬兵1.

應該係內戰冬兵黎
女人手隻野係咁嫁一屈隻腳條褲就走哂出黎

佢好似上星期先收

有得諗喎

仲未收到自制戰衣蜘蛛

Bucky斷完手
仲要斷腳
好快就變愛德華

比起黑紅果套
鍾意佢暗影果套多d

你好似廿六喎

我都係 紅黑怪怪地 但出都會訂

依家整係儲蜘蛛

家下剩得irongg
反而傳統果d suit無乜興趣

最想要miles

內戰冬兵

我好撚鐘意ghost rider
由細到大都係 唔知點解覺得好型

IW CA我覺得真係好有型零死角
二千蚊全新入手真係覺得好抵

我上個月追返舊既其中三隻 仲差兩隻

仲等緊佢會出禿鷹

夠啦唔好再講
我見攝得唔靚想攝過，一隊飛咗出黎

真係幾型

有冇睇AOS
上上季有
愈睇愈順眼

仲有gwen

有冇巴打識得點樣好似韓仔咁將隻BW既頭髮變到咁接近電影

咁要入兩隻

應該要自己gel/夾

我會場版

想佢出中佬peter parker

係呀個時我攝完 轉個頭又走返出黎
最尾放左

Spider Gwen

我唔會放咗佢，走一千次攝一千次

出哂佢 再出埋ps4入面啲戰衣

自己gel

肚腩Body全面進場

我都係會場版
英國買要貴咁多
諗返轉頭係香港玩hottoys算幸福了

等緊3.0

可以用咩Gel

加2千 屌唔屌

歐洲抽稅重
乜都兩倍價咁濟
會場版抵呀

自己gel頭啲泥

真？好似好高風險

髮泥 易控制

原價放 留電話 冇tg

gel衰左咪幫佢洗頭 乾左再黎過

小心面唔好濕水 輕手d唔好扯甩d髮

剩係最尾呢兩句都好大風險

原價

好彩我隻唔會搞

我果三隻一定會

我冇你咁多 得一隻

聽見個貓字就興奮

養返隻

變貓post

買得太多HT
唔知點處置黃盒？
我有辨法

好大責任，我淆底

我都準備咁樣影張相

好乖

呢張好耐之前影
本身玩緊 隻貓無啦啦走黎旁邊...
咁樣要做既剩係得一件事

等我拎到現貨都要咁影下

AOS呢隻我麻麻 我只接受Nicolas cage 既ghost rider

我都會會場版 不過放左係個個女人度

你果堆隨時變左1千$紙

由佢啦個少少錢真係I don’t give a shit

剩講架車
26點都型啲

一千蚊賣全部

凍過水

咁我肯定既係我幫佢呀媽教女

真 差好多
今日熱狗了 我開始怕了

暫時2揀1咁抉擇緊收IW THANOS定收IW鍋物鮮張單好
both就應該both架啦... 但諗緊先後次序

對你黎講就少少錢
對呢道啲巴打黎講就唔係呢

鍋物仙

BTW你最後買左幾錢波 就開場

好

你最後有冇落注姐

一隻有現貨 一隻得單
我唔明仲要諗咩

現貨無位要執執
同埋早幾日個po話收到風鍋物鮮就出貨 驚爆升

唔係呀 我都好窮

唔敢大額 同埋補左飛係熱刺度

我以為唔會再用iron spider甲添

應該要致敬iron man既

曬錢
熱拎咗唔會帶同市光榮嫁

好期待會出咩Figure

徵John wick單

上Facebook 問啦 我唔會放咖啦

冇人放

幾時開訂Rocket 同派貨
好辛苦

iron gg預告都有出現喎

應該都要著半套戲咁
先有fury俾 或者 Tony 遺物
俾佢用

慢慢黎囉

有無人買過？ Quality 點

如果係真咁條氣又順番啲

我相信世界上無一樣野係唔會耗損

想打尖

真定假

[quote][quote]

[img]
而家玩到殘都可高價放[/img]

21800000

個set rocket同groot都幾靚
Gotg個隻都唔差幾有誠意咁
靚過eg隻rocket

我都有幾張
留地址電話 掛號寄

你係唔係調轉左呀

想知有邊隻派得多過50

求問想知而家eg ca既單要幾多錢先買到

+600

唔該師兄

準備去信和

排到幾樓

我5月15號單希望今個月派到

地下未

忍一排 300應該得

星期日無賓賓大媽啦 個個去行街

依架先去 點知去到幾樓
想訂既幾樓都會排

之前有個巴打話星期日下午啲賓賓要開p唔會排 所以今日我都晏就去 唔一大早去等開門

會有咩問題？

聽講易爆玻璃

都唔明賣家唔齊件都仲要叫咁貴，抽起晒你不如只賣隻公仔

Iron Spider d 爪唔同咗色，
唔知會唔會再出過呢

覺得之前個隻身型比例好麻麻.
不過再出機會唔大.

Fan made

心口大蜘蛛都變左紅色

撞到果陣？

自爆

粒time stone好暗

玻璃唔夠厚

仲想買 有冇巴打試過自爆

Cls 20樓後樓梯未入已經有浸汗味即刻走加幾百買單算

呢度已經有幾個啦，一個師傅裝緊果時爆，一個就無啦啦自爆
不過我估唔好擺diecast係上層就冇問題

我諗都應該係撞手神
網上都見到好多人用呢種櫃放HT

係入面分一格格果塊爆？

側面爆

咁啲ht係咪玩完

真戰損

正，今日熱到仆街

定入面果啲一格格仲會頂住？

買左後日送
我都係搏下咋

Ca冇盾冇頭個個價真係痴線

想問下hawkeye把弓可唔可以比其他hottoys 用

新手入坑，想收返啲隊長
見到個價都有人肯要，以為自己走左寶

唔洗理人地收幾錢啦

我都記得，特效件冇曬，得個地台同本體

啲人放多數抽起左本書

啊Andon Chu到底有幾咁鐘意SW
一打開fb又係佢

新入坑都唔係咁收架，你買對鞋唔比鞋帶同鞋墊你，個價仲比原價貴一千得唔得

女巫係正既

個樣都重要執下有少少怪

其實馬雲有類似買

不過ht原裝靚好多

大把傻鳩咁接啦

咁無人叫你去收
覺得抵未入囉

琴晚無all in 有啲後悔
拎左隻anakin 出黎anakin真係好鬼型

CW個隻又真係幾好丁 老實說 我都搵緊收唔收返黎做對戰擺post

cw正呀但個價真係cls，但都想收番隻陪冬兵

Cw隊長 Fb見過
但唔記得咩價

之前追post追左半個月左右，比大家導左去訂豪華版鷹眼
星期五訂完係20樓行左個圈，睇到啲舊隊長

咪就係因為你呢啲人搞到咁柒多人排隊 咁撚臭囉

你夠定力其實可以唔洗訂

西價 唔抵買

琴日上20樓，走個時行左個圈，見到隻內戰falcon

買少見少

估計是今年內

但我真係頂唔順浸汗味

睇你岩邊款
如果你鐘意ep5個款 不如追

冇85表示 唔入49

想問ep4 白衫luke係咪都好難搵
見20樓擺左隻擺住poster個個pose幾型

唔算難 價錢大約千中

應該會乾塘

有85都唔入49

可以 dp百搭

4月尾都未派完....

未派都可以報失？

傻撚左？

今日咁少人排
19樓中

打左去，佢話可以mark低d資料先

忽相認

邊個得閒理

派貨未呀侯活

？

大家有無諗過，今年動物節，出巨腸老人版😏

屌遲玩ge重平過快早訂

Kylo ren件野幾靚

做咩check我電話我似炒狗咩

上年iw有冇今年eg咁日日排後樓梯咁誇張?

rb有但得ep7果隻

去囇又一城

包括我

冇啦 隻隻都直入訂

依家19樓搞點？

😱有無得救返

我鐘意ep9多過ep7個件
Ep7著法有啲似印尼賓賓

直接換個body算啦ig見過有人自己換

做乜9 2把劍無接觸過

嘩

無 換新

前傳啲劍技好撚花巧fing一大輪都唔劈

影完相要轉返直企post

咁造作既

無 可能會出ge

Ep1重造作 比人話似跳緊walzer

睇返LUKE同VADER打緊張好多

師兄cp都岩？

有條片專登笑EP1
兩邊對劍
專登pause一邊
把劍都唔會劈中

最鐘意依幕

諗起以前同自己講點都唔會入star wars 坑

[url]講下DC仲可以出咩新野[/url]

ep8 kylo對腳接地仲衰過ds2.0

有冇人知幾樓出

但頭雕好撚靚 不過無入

ok thx

夠買29幾隻hottoys

IW Thanos比EG Thanos正！有理想既奸角

夠買幾隻HB1.0 dx

EG果個無咁多經歷
無講啲犧牲
剩係有大魔王出黎打你一鑊既感覺

IW同EG拍埋一齊
EG好似變到on9仔咁

deluxe連機 我唔介意

搵緊工留明

上份工呢？

合約工 上個禮拜五啱啱做完曬無得返了

有無人拎左John Wick

派咁少

有攻有守先係架麻 企係度拎把劍9fing唔打真係

我要買十隻47

不如黎我公司見下 我對面team好似請緊admin

未拎

推返呢個先 利申自己有
想送俾朋友做生日禮物

我想問隻CM件衫會唔會爆皮

會

好似啲放緊二千中
但我唔係好明點解同rerun前差唔多價

咁不了 但件衫幾靚

個post無人開過好似

rerun前破左3000啦

我都唔明 所以我都諗緊衝唔衝
2千中我都未必諗 一千尾至二千反而係我可接受範圍內

第3日單 希望下轉到我

但我之前收2700

我等緊拎

收撚皮啦！！放你的HT上黎比大家看下？？吹水西！又話送白兵？？

呢個價真係有啲過分

尋日訂左
訂埋BW, Hawkeye同rescue

拎你老母西！！有種比大家看下張單！！加埋id！

好吸引呢隻

我rerun前3500入
唔夠一星期內就宣佈左re

諗住收早期單算
但佢會爆皮喎

你好彩姐 電影一上 3000幾都被人秒 直到rerun

但睇review 出黎話個身好瘦削 但無損我雅緻

其實隻野都係一個pose放到尾多
真係爆果時睇下修唔修到
修唔到就由佢爆

咁咪冇錢買ht?

星期二先上去訂pepper，1點左右上到去，希望2點前走得

其實玩得hottoys都睇化左
佢大部份既figure都會用到假皮滴膠呢d材料
怕爆真係隻隻都唔洗買

雖然我都好介意 但呢個世界無野係永恆

如果係咁咁都可能度度先 麻煩晒

應該無都緣收到冬兵1.0
有冇啲型pose statue 介紹下?

所以布衫啲隊長仲咁高價有原因

就算係合金都會花
無永恆完美

大把工簡喇

幫巴打排隊買HT

度你老母閪咩！！自己收就自己收啦！！明明咩撚都冇又要扮有！！放相上黎比大家看下？？？

收張早期單好定上去訂好

呢隻開咁耐訂 應該都少人訂 應該都快全派 唔會等得耐

不過我見次日單都只係750咁上下

黑豹加uv燈都好型

想收mark4連黃臂，但好貴

訂完 依家廿樓直入

唔怪得個post咁靜

望多兩望都係接受唔到cm個女演員個樣

已訂 有愛

太方啦塊面
但佢套衫真係好靚

我覺得頭雕似真人 個雞頭應該唔會用
J個樣都有排J

係似真人呀 但演員唔得
佢出長直髮就即磅水買

出邊款都入
我估有隻係特別版

愈睇愈靚 睇埋其他電影free fire個d

一講cm你就係到

係靚既, 等現貨出
利申: 有單

等出新野等到悶

今年內唔知有未

你係等短髮cm姐

第幾季出 我遲訂cm唔知幾時出貨

長直都要
加合金mk1
hulk 同 thor就交og6

我首日去排都唔知

我果張五月頭, 寫20年Q1

咁首日應該年尾

咁應該差唔多
我4月尾

首日早排成1000
依家又正常返加200-300

買貓送大媽

新post

隻貓無興趣 想要fury 襯cm

我都對隻貓無興趣

1001